睇落福建幫同黑社會都係做三行裝修果d多

所以手足以後請速爆佢地關節
下半世都再揾唔到食

支持

三區不入不消費
元朗、荃灣、北角

九龍灣果個紮鐵

鄉黑重有好多係地產同發展商，點解？了解到佢地最大水喉就明。

吃政府，賺政府工程????

.

唔係做咩,狗都做唔到

唉屌，我呀爺住北角，好驚佢出事…

佢地無腦又低學歷字都唔識多隻，無工開就賴示威者，典型藍絲。藍絲一係腦殘，一係既得利益者。佢地無理念，我地 keep 住，佢地一定輸。